各大醫院可唔可以跳過醫管局，聯合搞個武漢肺炎消息中心？

因為醫管局同政府已經信唔過，我哋同香港所有醫護都極需要快速同可靠嘅消息！

醫院高層同醫管局無分別

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

醫院高層一樣離地到仆街
話之你前線死